其實你地有無諗過，唔係淨係商界同群眾疏離 係政、學、社運界都

其實你地有無諗過，唔係淨係商界同群眾疏離，係個政界，學界，社運界都係咁。

點解會搞到大家 sense 唔到人口壓力？你諗下你個同溫層有幾厚。

Charles Low:
商界只係離地，但好現實。
其他嗰啲係離地加脫離現實

Cheng Lap:
去到成百萬人口壓力，大家都仲可以拗一輪係咪排外法西斯，話人同群眾疏離

Charles Low:
一味諗住搶埋啲地用黎起公屋，完全偏埋一邊既城市發展唔駛工商業支撐嗰下好野

Cheng Lap:
佢地住南區東區西貢，唔使係屯門出城返工

Charles Low就係飯民立法會議員莫乃肛的狗
先前林鄭批it錢奶唔少